咁樣算唔算欺凌同歧視病假呢？

小妹病左提早左日同｛所謂｝既經理講話要請假 提早左日請病假話比人聽算有責任掛 我唔明點解你地要咁樣講我囉
成班同事咁樣欺負新人係人既所謂？
番左唔夠2個星期 連請個病假都要比人恰到上心口
竹

你返咩工？

成班死八婆咁

Sales

太遲
下次要早三日請

可能要我由入職請晒到遲職啲病假 呢間公司要我真係有預知先做得

咩公司好撚on9間公司

calzxxdoxia

喂屌你老母，無假紙咪扣糧囉，出面行規黎架喎，有咩好講？

射波一撚定要假紙戇鳩例，歐美新加坡都無，係啲奴才亞洲地區先諗得出呢啲鳩屎野

無假紙咪扣糧囉，出面行規黎架喎，有咩好講？

咁究竟有咩好提？家下唔俾你扣糧？

做乜鳩 大把工假紙翻工果日先比
依家個經理要求sick leave 果日就比假紙
係5點幾有咩問題

其實一睇就知邊行
做得sales就預左多幼稚mk
有腦讀到下書都唔會做啲垃圾sales

弱智？ 講呢樣野做咩 未返工影比你做乜鳩？凌晨12點寄比你？有冇返過工架？咁都做到經理？

冇問題咪唔提囉
係咪果班員工嘅朋友呀你

咁你又唔提佢企圖恐嚇事主

好可怕…成堆八婆 病都唔得

小妹加油

樓主
講幾句都唔撚得? 返咩工都有呢D同事架啦

成班小學雞單單打打

咪由鳩人地講 番工對住班友咳囉